有冇人冗到懷疑自己?

本身揀依間公司係以為可以參與下啲大project/design
點知做左幾個月都係做大量蚊型野
同我同房果個suppose教我野既鬼佬又日日掛住上reddit/twitter
最近D蚊型野postpone左 搞到我日日係度扮工 扮撚到覺得自己好似個廢人咁 廢到好驚比人炒
有冇手足都係咁? 你地會自己周圍R野做定係等人比野你做 ?

利申:FG

唔冗都會，好似睇唔到前路咁。望下個manager再問自己：「第日眞係想變成佢咁，返工返到上晒心困晒身？」，又唔想

我原本都以為轉工跟左個大project 會好忙，會學到好多野。但新工返左2個月坐足2個月，真係冇咩做。我又間過d同事r野做，但全部都好濕碎
每日返工都唔知可以做咩 係到扮工

巴打係咪仲係san jose/ SF 個邊做緊civil/opt?